[HKGBuddies]GFRIEND討論區(8)真毒應留在家中

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：&#50668;&#51088;&#52828;&#44396;）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金素靜 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju歌list by 天生我才

Yuju high note and best moment by 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5.1

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#9

解決睇唔到 tistory imgur 圖問題
教學by 單刀抄飛機巴打

睇圖
CHROME:
Setting > enter site

http://*.uf.daum.net
http://blogfiles*.naver.net

http://*.uf.tistory.com
list by shingshingbm 21/5/2016

FIREFOX:
Setting: 入setting > 新增網站

轉link (開tistory既圖就自動變original)
CHROME:
FIREFOX:
Setting > Creat new redirect :
Tistory:
Example URL:
Include pattern: http://*.uf.tistory.com/*/*
Redirect to: http://$

HKGBUDDIES(獨家飯拍/最新資訊)

Instagram:
Facebook:
Twitter :

一頁留名

留名

平安夜毒友輕鬆一頁留名
女友萬歲

真毒一頁留名

平安夜真毒留名

一頁留名 ji黨報到

崔俞娜痴心狂飯平安夜留名

真毒報到
我愛女朋友

智黨最慢

不停更新補充中,請各位大神拎出手機,多多投票畀女朋友

各位巴打得閒就幫手

琳黨平安夜留名

一推

專一真毒留名

專一清泉真毒留名

豬黨留名

真。平安夜po一頁留名
踢完波趕得切返嚟報到

攰到傻撚左 二字打左做一字

今晚又真係開到新post喎

豬黨平安夜前來留名

B黨留名

B黨 平安夜留名

平安夜好平安咁係屋企留名

齊齊圍爐

新飯留個名

打緊機

我今日灌咗100票畀女朋友,都係略盡綿力

話說隻禮物t.t中咗Sana

專一清泉新post留名

平安夜有銀河，藝琳， sinb陪我

我真喺諗住回翻隻我女友專俾佢, 但喺會暴露到自己

時間巴

睇完第8集留名

果然係真飯

聲音導航：金藝源

留名
i瘋狗表示岩岩係大陸返黎
返到屋企再跟時間巴教學瘋狂投票

收工啦屌 地鐵閃撚到仆街

走呀走呀

外面好危險，快d返屋企

最簡單其實係搵銀仔幫手課金直接拎280票,就夠投哂剩低日子
一個acc先2萬4won,少過銀仔11萬won重課
PS:個拎200coins篤數字game又幾好玩

黃昏已經係咁

外面真係好危險 就被閃光彈閃到死了
但又唔想番歸住 所以約左啲男性朋友去食糖水

禁錯制

新post留名

走呀巴打
唔好再留係街啦

呢個智屈機到

仆街成街情侶自拍
好多閃光彈

冇出過街

[img]file:///Users/samsonpylau/Library/Mobile%20Documents/com~apple~CloudDocs/tumblr_oinego8ce91v8mwuto1_500.gif[/img]
唔好出街啊

真毒留名

佢地自己睇返今日個聖誕stage
18:18 開始

lm hkgbuddies 매리 크리스마스

on9左

sinb係重點

呢個真

唔好又引啲csl出黎

聖誕快樂留名

報到

集大家之力係平安夜投左260票俾女朋友 大家繼續努力

希望更多AN巴絲一齊幫手

永動機

金素靜而家先知道自己係世界第一

啱啱睇埋最後一集。。。臨尾首white加埋啲相感動到流咗幾滴淚水

準備一次過煲

世界級既節目 好想睇佢地去多d地方

最後兩集聽日一次過煲

繼續努力

好想同佢地一齊去旅行

仙隊聽到門鐘個反應

聽朝睇埋第8集

Hkgbuddies~ merry christmas

咁就完左 留返一次過追晒佢

佢地臨尾提撞樹好似係有下銀仔唔知做咩撞左落sinb到
撞得好應佢地自己都笑左
好多buddy都忍唔住笑
sinb個腩確係好吸引

b仔真係好好笑係咁搵手遮住個肚仔
明明就已經露左出黎成日

咩節目黎??
有無link

仙B都會怕醜

前面有Link
btw 聖誕快樂呀巴打

Merry Christmas to buddies

扮哂野

聖誕節gfriendlivestage更新:
161119 vapp melon music awards 紅地毯 中字
161203 gfriend所愛的歐洲e05
161207 sowon happy birthday 中字
161212 MBCSports+ Cass Point Awards Navillera
161222 KBS Hope Concert Navillera (Sinb 缺席)
161223 vapp Christmas week ep01 中字 (如有繁中會再上傳)
161223 music bank Navillera
161223 super model 25th anniversary rough
161224 music core Christmas special Feliz Navidad + Navillera

鑑於女朋友舞台愈來愈多
曾有巴打表示搵唔到想睇既舞台
小弟有一套自己既分類方法
如該舞台有兩首歌既話 (例: 161224 music core Christmas special Feliz Navidad + Navillera)
就會以新頁面出現係Gfriend 舞台下面
如該舞台得一首歌既話 (例: 161212 MBCSports+ Cass Point Awards Navillera)
該頁面就會出現係Gfriend 舞台>Navillera頁面之下
以此類推

希望各位buddies聖誕節快樂
偽毒男神們出入平安

Yoon巴

Merry Christmas各位~!

各位Buddies 各位豬黨 Merry Christmas

唔該哂yoon巴整合

YOON巴聖誕快樂注意安全 辛苦晒

大將軍今日同真女朋友過成點？

睇返第一頁
Sowon： 여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

再諗返佢哋2016願望
呢個名會唔會改的太好太中

打左十粒鐘機

原來2點啦，聖誕快樂

豬黨聖誕節留名

想訓返30粒鐘補補眠

聖誕節快樂 死忠專一 豬黨員 報導
Btw 要訓教 各位早抖 明天仍需扮工
仍要比閃光彈閃到死無全屍

打完機留名

全部聖誕快樂

我就Forever alone

幾時加我一齊玩fifa? 我岩岩苦練左好耐。

失左身啦

一分鐘內回到，要我做乜都得

時間完，仲諗住聽晚係旺角裸跳rough

唉屌遲咗少少

唔準笑我女朋友

同親愛的食完飯翻屋企沿路見到一pair pair 真心灰
諗住買酒飲仲見到以前追過係追唔到嘅女比條仔送翻屋企，仲要住我樓下，搭同一部𨋢

比我唔忍 一野祝佢去後樓梯！

然後

同佢講聖誕快樂

唉訓啦
同sinb訓

搞一大輪先食完飯，上個水睇女友先

然後打機

各位早晨 聖誕節快樂

早晨 聖誕……節快樂

唉

聖誕朝早快樂

主席，我要求點人數

主席都出左街 應該係

點名

宣布流會

[Special Clips] 여자친구 GFRIEND - 쇼 음악중심 연말결산 Behind

起身又有新片睇

偽毒男神都出哂街
得返我地小貓三四隻

咁大碌
等我仲咁早起身

點解我b冇咩講野
不過最後跑去鏡頭b仔又搵手遮住個肚仔好好笑

我仙氣好鍾意聖誕樹個動作
b仔又要遮肚又要笑
佢地實冇咩訓覺

其實表演個陣都睇曬 ，唔明點解表演以外既時間要遮到實一實

豬仔聖誕不忘buddies

SinB 露肚仔 又唔想比人睇 好搞笑

豬仔好有buddies心 知道我地好寂寞

小乳豬都好有心

我_隊長都好有心

究竟可以放乜字落個空格到呢
我淨係識美國隊長

得一個字真係唔知咩隊長

咁如果淨係得一個字 一定係素仔 素隊長啦

毒L報到
用AN機準備咗15個acc試刷SMA

素隊長

我估中左啦

嗰excel畀你洗版

唔係好多,我相信妹妹仔應該仲癲
唔可以輸

巴打 加油

飛鴿app算係咁,可以比較快捷咁刷

呢個樣完全表達到我宜家嘅心情 時間過得好慢
幾時先可以快啲過埋26號啊

一諗到聽晚個stage就覺得刺激

個心臟會爆炸

暖豬

扮工buddy祝大家聖誕快樂

聖誕要食m記是否可悲

睇左做食m記妹

琴晚食左24蚊我屌你老母

攞景定贈慶

繼續補眠

各位聖誕快樂啦
坐緊車，等陣先睇女友片同B仔肚肚

今朝起身
心情非常激動
因為發咗個好爽皮既夢
我發夢要帶女朋友去食野

唔係sowon一個咁簡單
係6個係齊到
我諗到兩鬢如霜
終於決定到去酒樓食廣東菜

你問我點解要諗到咁辛苦
因為sowon對飲食有好高既要求
唔係好味既佢唔會擺入口
難食既話分分鐘係仙氣黨到除我名

一坐底
umji同yuju係到研究緊食乜好
sinb同yerin係到自拍
eunha係到玩手機game
只有sowon
佢不停審視緊酒樓既環境

試下花生好唔好味
睇下d茶好唔好飲
我坐係佢隔離大壓力到就嚟痴線

umji睇咗個餐牌之後就話佢吔乜都食
叫我隨便叫
我下意識地望一望sowon
佢答咗兩個字 hea ba

於是我用咗生平絕學嚟分析咗嗌邊幾個餸
結果叫咗八餸一湯
同6個白飯
我事前已經同廚房單咗聲
叫佢吔準備好d
十分鐘內個湯一定要嚟到

果然
d野食順住次序咁嚟哂
佢吔5個食得非常開心
不停發出讚嘆既聲音
wa wa聲ma shi sor聲此起彼落

只有sowon
目無表情咁記低每道菜好唔好味
得閒就嗡一嗡頭
有時會擰一擰頭
雖然我好鐘意佢呢個樣
但係真係好拎淆

食完紅豆沙之後
開始俾分數啦
umji竪起手指公話好好味
因為個片皮鴨佢俾咗十分

Sinb話佢都要俾十分
因為全部餸都好好味
佢成世人都無試過食咁多

yuju俾咗九分
佢話扣咗一分係因為佢feel到個炸子雞好唔健康
番去要做番好多運動先至減到

eunha俾咗九分
佢話個乳豬拼盤差唔多俾sinb食哂
想試多一舊都唔得
所以扣咗一分

yerin俾咗十分
總之食完就充滿力量
做十場公演都無問題
所以就俾咗十分

最後
要嚟既始終都要嚟
sowon諗咗一諗
話俾八分
我心入面即刻講咗句多謝主

Sowon話扣咗兩分係因為
個香芒蝦球d蝦太大舊
佢個嘴細一啖食唔哂
仲有一分係因為番到韓國就食唔番呢一餐
覺得可惜所以扣多一分

我開心到攬住個部長大聲叫yes
同埋同女朋友逐個逐個影相
跟手送佢吔6個上保姆車

臨關車門前
sowon對我講咗幾個字
dim sum naeil

跟住我就醒咗
求巴打們提供食點心好去處
唔係我今晚應該食屎都唔掂

發夢都要做兵

嘜唔係大叫NICE咩

唔好崩潰呀

見家長呀?

有無同yuju講呢個係佢

聖誕夢見女朋友
我都想呀
利申：真毒

我乜野都夢唔到

好撚癲

sowon竟然會比8分

0.5分都比多

早晨

琴日晏就發左個夢都令我好開心
竟然有條女抄我牌
搞到訓醒即刻開line睇左眼

懵佬好過分

FF
幻想總是美好

Yoon巴好癲 記得咁仔細

佢地話下年聖誕要去日本渡過

聖誕緊係睇返女朋友聖誕特輯VLIVE中字

跟埋去

琴日個vlive
sowon同sinb

大家努力,用咗1日半功夫
終於推到上15名,mission第1步咋
大概估算,每日繼續搏命投會增長到+0.01%
大家繼續加油,Fighting!!

我都想同Yuju食乳豬拼盤

睇黎csl係聖誕ff功力係平時既100倍

我仲未夢見過佢地

屌 一post都係偽毒

岩岩睇完最後一集歐洲

越黎越鐘意97's line
覺得佢2個相處得比人一種好舒服既感覺
無論係一齊食野 行去下一個景點（好似今集行橋戈幕咁）
就算係好平常既對話之間 都流露出一種默契
就好似識左好多年既知己一樣

好想睇多d佢地係奧地利既經歷

要友誼永固呀

冇上黎咁耐都推得咁少
果然偽毒真男神出哂街玩

全部都係偽毒

有冇人陪我玩PS4

景靚人靚 好想去佢地去過嘅地方

我都想同乳豬食yuju拼盤

我都想同俞娜食乳豬拼盤

Mk扮緊工 波鞋街好撚危險 我就黎比人閃死

世界級節目 我要season2呀

偽毒可恥

訓醒上水，我又話吓班偽毒全部出晒街唔推post先

去英/美/澳

全部落地獄

聖誕節屋企都要嘈交

洗唔洗落地獄咁毒 推一推以表清白先

時間巴今日爆左25個帳大家一齊努力

保護yuju行動
正式開始

西歐 正呀

做和事佬

我同屋企人嘈

一定保護 免得佢受傷害

豬仔呢下掩面

我夢見過同yuju一個跳舞

我通常會選擇閂埋房門進入單機模式

b隻手

點解個個都夢到佢哋

咩都好 最緊要唔好俾人見到自己個腩

保護豬仔 人人有責

保個額頭

飯都唔食算

邊個咁仆街 , cr網上

知唔知今日SBS 表演 幾點

懵佬d gif好高汁

閃

公仔

第一日識我

遮唔晒喎

全亞洲最大嘅gif庫

又多一個肚腩黨

執生執得切，即刻變做型B
開心晒

點遮個腩都會走出黎

呢個最慘....
唔想睇返

今日睇戈時停留左係呢個畫面5分鐘

對佢個額頭有情意結

生理週期

真正嘅反轉魅力

要有動力起身番工
呢張gif唔少得

畀老母話我渣ga 聖誕都冇街出
屌 你估我想㗎?

懵佬真係收埋好多gif

換人

留係屋企都鬧
冇人權

真係收埋好多可愛長銀gif....

[img]

真係好廢 冇預覽

長髮呀

Eunha打機

真毒聖誕圍住火爐取暖

用app 睇好lag

收下了
謝謝大大的分享

幾時變返長銀

仲成日彈app

好正

用網頁版

下 , 用web版啦
唔通係街

9點鐘開始頒獎禮 但幾時表演就

聖誕返工

放住一張先，去食早餐
可愛B

心痛

我幫佢綁返佢喇

好想進入豬仔既幻想空間

唉巴連b都唔放過

shyshyshy始創者

回帶

回帶 , 琳子 , 素媽

呢段片正呀

扑經同我死出黎

to bbg
arin vs yerin

攰 , 抖下先

個個都話返工嘅

專一清泉真毒節日留名

難分真與假

巴打 我都係

真係返緊工

可能陪女都係返工既一種

wA個account復活了

正路啦 , 都復活左幾耐下

好餓

返屋企當兵

再嚟M記連發 買完外賣即走 其他地方好容易食閃光彈

好彩佢pizza hut好家庭樂feel

等 gfriend

RM 會唔會一齊唱。

呢個究竟係咩頒獎典禮嚟
點解會有兩個人拿獎同一個獎

SBS 演藝大賞

有冇咩神戲推薦 , 突然好想睇戲

個頒獎禮好悶

聽唔明

其實頒獎禮個男主持點解要係咁用塊面貼住d男人

金九拉訓埋地下 到底攪緊咩

出場講聲

女朋友推薦，《帕鳥小姐的童幻世界》

睇左哭聲未

推薦完再睇多咗次

未 , Down黎睇先

好似係奇幻 ?

係 其實真係幾好睇

毒撚次次睇完Trailer都冇動力去戲院睇

少少溫馨提示 唔好食住野睇

香港果然係垃圾地方，成個月都冇Behind睇

放心 我飯都未食

Eva Green

隔離團表演完
一陣會唔會又有條友上個台都唔知做乜勁

女友幾個額頭都幾闊
最o岩抱入懷然後輕輕係額頭bobo

花心

痴線

係香港完全不留痕跡，好似從來冇黎過咁

[#2016MAMA] Special messages from 2016 MAMA have just arrived! Join event to win signed clipboards of MAMA stars▶

豬仔個額6個入面最高 遮住佢其實係好睇d

但自己唔知點解好鐘意佢個額

W天台條片已經係全部

條片同香港完全冇關係

估唔到 竟然隔離團表演先。
有没人上台 要睇唱乜歌？

會唔唱me gustas tu？

照咁睇 我個心已經花到

洛杉磯
多倫多
新加坡
上海
日本
台灣
香港wfc

有3秒女朋友

今日即出 music core behind. 我估香港真係没片。只有W hotel 果2段

賓場。馬尼拉。好似没片

抽中瘋狂𡃶塊板

我要somu女朋友呀 , btw 接送機都冇cam man 應該都冇架啦

一樣係逗留一陣

到底幾時先到女朋友出場 悶到想瞓

睇返聖誕vapp 諗起中秋整個條段片

我獨自戀愛中

原來個behind已經有中字

幾時有(下)

冇呀 , 唔識整

聖誕有女朋友陪打機 陪睇戲 講鬼故俾我聽 喂我食野 寫信讀俾我聽 同我玩大電視

等到頸都長。。。我唔想睇班gay佬搞gay呀屌

呢個回眸

要搞同我搞啦

回眸一笑是如此可笑

呵呵呵 , 仲有15分鐘就完聖誕啦

頭文字d掂唔掂

有D謝安琪feel

屌 我就癲 幾時先出嚟

韓國時間12點啦

每次睇返呢條片都好心痛。。。跌到流血

睇左幾千次

個笑容好好好好好好好甜

有啲似日本妹例牌笑容

個頒獎禮好似係做到韓國時間1點
d人睇完有車返屋企
大神們好似岩岩先up佢地上班照

上班啦！

b仔

搞咩
我lonely到笑唔出

睇左成粒鐘原來人都未到

我頂 白坐係電腦面前咁耐 仲要忍埋尿

我想打人

睇嚟今日好開心

有得陪男朋友過緊係開心啦

仲要等幾耐

表情B....

終於

今日個個d髮型都有少少微妙既變化

出場

黎啦

終於到啦

黑色好正呀

AGGER

RM成班主持都好好反應

agger..........超級正

終於可以熄機

唔撚係得一首呀

真係好想女友全體上一次RM

黑色係牌嚟 好似係

件衫靚到。

得一首.......唔夠喉

完。。。

可能原本有2首 , 趕住完得返一首呢

我竟然等左2個鐘
想睇耐d套黑衫都唔得

最鍾意見到開心琳

預計到。隔離團唱半首 唱兩隻。估唔到我地唱全首 Nanana

開機--->睇live--->完，關機...........前後只有5分鐘唔駛

又唔係宣傳期。又倒數緊。 真係得個希望。希望有機會全員上一次啦。 圈海外飯重點節目

估唔到連介紹都冇 廣告完一返現場即開
好在冇行開

比足反應

算係咁 真係辛苦哂 Navillera唔係飯嘅路人幾難做動作應援

可以訓啦各位

跟住就等聽日嘅演出.......

RM 算比足反應。所以我有諗過唱 me gustas tu 會唔會好d

agger
MGT 應該係入屋d

收工 @yujudreamtree

唔該巴打 啱啱嗰live朦到on9

[img]
收工返歸去玩

收工返歸去玩

我頂 點解個鏡頭要跟住佢哋上下郁 頭都暈埋

太正實在要推返上黎

Yerin快D返屋企休息下啦

點解web版多咁多icon用

聽日 點算

第三方

唔記得揸mic

已經諗到最壞嘅情況係點了

無事嘅

聽日熄晒所有電子產品

唉 唔好提啦 外面已經不停攻擊緊呢下miss

下
但係其實聽得出係真唱
邊度係外面

cute爆嘅琳仔

咁攞電話 遲早

換部7囉

驚佢老鼠 已經有哂心理準備
無論係nice定hard carry

驚條春咩

我什麼都沒有 只有一個大心贓

被銀仔鍛鍊成的強心臟

仆你個臭 , 唔小心打既ig閃到盲撚了

見住有個buddy有真女朋友 之後唔再上黎 , 好灰

已經看破紅塵 冇可能識到女

有女友六個就已經 好幸福啦

其實真係用到live MR都冇計 , 跑咁多行程咁累
首歌咁難再用真唱就係會出現放送事故

死男團唔好攪女朋友～～死男團唔好攪女朋友～～死男團唔好攪女朋友～～死男團唔好攪女朋友～～

智仔放送事故就由得外面d人自己嘈
我地明白就得啦，都係睇多d短銀嘅wink開心下

SinB獨家表情.......

好有魅力嘅SinB

真。SinB

由細到大最識做呢個表情

認真時都係咁

無聊B玩表情

얘린으나파는 넛 ‏@jgkjl12

我騎必勝

ff最高境界

好討厭呢類sheshe ff

原來而家開波，啱啱熄左電腦

我呢邊勁多鬼佬撐勇士

安姐.....

肥琳真係好gfable
紅蔘Yerin

點解我全部死圖咩都睇唔到

各位 早早早早晨

26號早晨 過埋27號就可以抬起頭出街啦

唉 又要去mk依個鬼地方扮工

早晨
投票永動機成功趁朝早突襲咗每日榜
利申:線已黐

加油 巴打

時間巴真係好有恆心

可惜唔係我地日常接觸到既人

睇見女朋友日日咁辛苦練習
不停跑演出
我呢啲小薯咁少少付出,算得啲咩
一定要送女朋友一程,上到台拎本賞
PS:突發出現每日榜女團入面排第一

攞到既話時間巴係大功臣

1月又去台灣

唔夠,我一個人力量都仲係好微弱
我能力內有信心保送到去第13名
第12名一定要全世界Buddies力量一齊動員逆襲先得
無論Buddies平時有幾花心,有幾忙都好,目標都要一致
仙隊年頭許下嘅心願希望可以再超額完成
Buddies Power!!!Fighting!!!

ios係咪都可以幫手?

可以,睇教學文

PS:再突襲成功,嘗試日榜3%成功

教學文響第2頁

女朋友都話鐘意台灣個天空，唔通鐘意香港個天台咩

好的

W仲要係一間各地都有既連鎖酒店

佢地嚟個日個天好似霧霾咁

點解冇人推比我睇。
聖誕打機直接飛左幾page冇睇

係咪即係ios用戶可以一日有11個ac（1guest+10sns acc?)
600x11=6660=66票？

懵佬,你當打個榜係打機咁就好好玩
銀仔等緊你每日1000票

起碼一萬票啦

不嬲有10個twitter acc用黎花心

sexy銀仔要今日開始半小時後表演

早晨

投票呀

大家努力投

唔投完100票唔可以上黎

成隻右手比左女友
撳手機撳到斷手都要投

性感感性銀仔應該會喊住多謝你地

IOS既用家玩小遊戲幫手投 , 好簡單
越多sma acc越好

佢睇片個個bug左，攞唔到coin

唔好響嗰度浪費時間。
跑多幾個acc嘅number mission好過
另外詳情可以入group問

我而加都係開多幾個ac咋
但係唔知做邊個task好

做哂小遊戲拎6票先
而家我用埋呢d ac用部老爺an機拎票再投

今晚special stage大約幾點開始,睇下趕唔趕得切番屋企睇

開始覺得係電視台仆街多過公司唔比機會
係咪針對智仔同仙隊

自

android有冇得投？

紅地毯開始

android當然得

點解咁講

智妹同娘娘一陣好似冇份同twice合作舞台

Android簡單好多 唔洗做mission

第8隊出場

最安慰都係有單獨舞台

會唔會太靚

下

係 唱good girl bad girl (gfriend) 都係得4個

姐係智同娘娘都淨係會唱rough同navillera

腩仔 focus

豬仔=門面擔當+主唱

今晚擺睇

世上最正嘅腩仔~~~~

崔俞娜宇宙最強

幾時先出嚟

點解得4個人有份表演

ladies and gentlemen

出場啦

女友出場

特登影仙隊 由腳影返上去

又黑衫

女神琳

可以熄陣機 陣間再開

所以.............好多腿啊~~~!

邊到有得睇

腿呀

平均身高167

再黎...........腿呀

好癲

扮緊工
留底我條脷先

長身打頭陣
忙內中間
yerini 銀仔拖住手殿後

會唔會太正

女朋友真係好屈
無得輸

SinB

新聞圖出得咁快......

今晚戈2隊男團守規矩d呀

v app有地區限制係咪又要用vpn先睇得？
巴打知唔知女朋友第幾隊出？

真係冇得再高汁 我B女神mode全開

B仔已經將遮肚養成習慣
無人會知佢有個腩仔

收到啦 我收到B仔啲心心

素隊呢張.................真係殺死人架

成個mon都係腳

識食一定食對鞋

做埋對鞋又點話

umji個樣

一個歌謠大戰女友show一show佢地隻腳就引到成班csl出晒黎

咩呀 呢啲係正面欣賞偶像嘅行為

由話著唔到高踭鞋到而家經常著，再戴埋耳環，啲女人味發曬出黎，睇蒞今次CB好大機會行成熟女性風格，類似mmm咁（9估）

其實我想佢哋行girl crush路線

點解冇人留意佢地好似短時間內瘦左好多?

近排銀仔成日主動拖yerini

瘋狂練習掛

sinb靚到咁

點撚搞

IOS既用家玩小遊戲幫手投 , 好簡單

你想點搞

投左200票 , 今晚11點繼續

今日六個都升曬仙

真係長有長正 短有短正

平時銀仔拖開我
今日我唔係佢身邊唯有搵肥琳頂住先

依張俞娜圖 影到好有型

我豬就是帥

vlive

屌你臘味 扮緊工 網絡廢 睇唔到

崔俞娜 好靚女

套衫好似好靚

好白

加油

係咪準備中

聖誕節有女朋友陪

剛剛個預告 應該仲有排下話

套衫好型

聖誕節扮工 有女友睇 好安慰

Yerin同Eunha好正呀
女人味max

投票未?

Sunny Girls!!!!

又嚟sexy

銀仔啊

頂 有冇人cap到銀仔圖 關鍵一shot個頭亂哂

好似淨係頭亂哂個shot先近鏡其他拉走晒

個下笑到我，不過又覺得幾型

一野chok番好

係仙女呀~~

真係笑咗出聲

正

危險，要剪掉了

長髮中分就無事啦

頭髮亂了

..b你

後面既都一樣跟住

一齊仆

qq

著唔慣高踭鞋

實在太正~~~~

最後冇事

跌都好可愛

佢地D蝦碌野真係好搞笑

過到bap就有獎拎啦，唔好懶投票呀！

一個ac都係用分半鐘時間拎6票，

FB Twitter guset都已經三個ac 18票

瘋狂啲 Twitter 一個手機號碼 可以開十個ac多60票

當你ip同an機都有就可以加多120票

一齊幫女朋友拎個獎返黎

等陣繼續投

我都等陣再投

真正需要buddies既時候

問緊同事借佢部機再投

每票人手置頂就完為止
大家冇可能偷懶 唔記得

呢招ok喎

豬仔呀我個豬仔呀

有an機每個ac多10票

所以老笠同事d機去投，不過頂佢個韓國同事已經搶先用左佢個quota去投

Android機down左個app點樣拎voting ticket?
唔識韓文廢渣

SMA首爾歌謠大賞投票幫女朋友衝上頭十名

Android用戶教學同埋拎飛表格:

IOS用戶教學 :

簡單講解下點做 (Android)

1. Docs入面有條下載舊版SMA app既apk連結 , 然後安裝
2. App內有FB/Twitter/Google/Guest既登入方式
3. 申請哂所有ac 係docs到留底你每個帳戶SMA既暱稱
4. 等我地比飛你 , 你就可以將每個AC十張票投比女朋友
5. 然後cap圖up上google drive到

(IOS)

1. 係App Store下載Seoul Music Award App
2. App內有FB/Twitter/Guest既登入方式
3. 登入ac後玩Number Mission , 每個Ac有三次玩 , 共得600金幣
4. 張600金幣換成6票 投比女朋友
5. 換ac繼續投

*Twitter 一個電話號碼可以開10個AC
*有An機同ios機既巴打咁就爽 (ios玩Number Mission)(an機拎飛投票)

去韓國都搵唔到女朋友 有咩意義

填底你個SMA暱稱 , 打YES
然後我地打返OK
你帳號就會多左10票
投比女朋友然後Cap圖放上google drive ,
證明你用我地既票投左比女朋友

娘娘

比我就唔忍 偷走去搵女朋友

娘娘臉好長

播錯歌定咩

唔撚係掛

笑撚死

屌
播錯歌

尷尬到呢

成班呆哂

可唔可以比粒膠sbs

放送事故

仲要播左好長

SBS

垃圾sbs

垃圾SBS可以執左去

真係執左去啦

可能等唔切女朋友

尷尬死

點解銀仔一上黎個下扁哂咀

因為播錯歌仲要係佢把聲

咁柒我都扁哂咀啦

因為啱啱播錯

成晚啲編曲都真係好垃圾 CUT到九唔搭八
全部表演都係 無例外

全部舞台都係垃圾級

6個都型到痴線 ，
下次CB係呢個style既話，
我真係會變裙下之臣

其實今日搞左好大壇野出黎
有d隊好似係有預錄, d 人琴晚就開始排隊
但今日下晝佢地等左成20粒鐘先話取消唔錄

雖然個刻好尷尬
但銀仔扁咀真係好可愛

真係垃撚圾 , sbs我屌你老母

銀仔把聲播左成20秒，唔知佢係台下有咩反應

youtube琴日個單都仲起緊哄...又嚟一單 點搞

一開始唱個陣都好似好唔知點咁

好型好charm

垃撚圾SBS

明玩鳩女朋友 , 但錯既係sbs
屌佢老母sbs 團團都要預錄完先出街 , 驚死放送事故咁
而家真係放送事故啦哈哈

又比人玩 SBS屌你老母

嬲爆.....

女朋友做錯乜野你地SBS要咁對佢地呀

唉 見到有人評論留意到開頭比起平時更用力唱等把聲出啲 費時俾人話咪嘴 個下真係好無奈

已經冇得救

一去第啲post就嬲到喊出嚟 我決定留係到

巴打們準備強心臟啦

所有團都播lmr , ar架啦 ,

咪撚入鳩女朋友數啦 , 錯係sbs

sbs叫女朋友去預錄架屌你 , live霸洗撚你mute現場聲播lmr咩

20%現場 80%預錄lmr

至少證明有真唱，其他野由d人自己吹

琴日單野我條氣都未下 , 屌你老母sbsx100000000

見到隔離post有條友係咁追擊女朋友

咪理D anti 我地係大愛Buddy

好正呀

一單野搞柒2組女

3個都有露個肚仔出黎,得B仔一個收埋左

等睇cut 女朋友又犯規

黑色加性感 救命

DLLM王加二

屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母

訓地個下嗚呀我投降啦

真心覺得唔夾女友

屌 熄機訓覺

屌你老母手都斬甩你

仆街點解係SINB同佢一pair啊!!!!

頂......割柒.......

我流曬鼻血

唔好掂我b仔一條頭髮

垃圾,王加二 我有機會去韓國實斬撚死你

我頂你呀jyp 我都估到你諗出黎唔方好野嫁啦

屌你老母王嘉爾！！！！！！

好攞命呀
但係同時又覺得佢地太Sexy

molamola我b

真心覺得唔岩女朋友既style

陪我過去斬人

呢啲一次就夠

仆街jyp

原本bad girl good girl都睇得幾開心

大神唔通你都想B仔咁?

jyp 我記住你

心情難以平服

還我清純b

還我清純琳

好嬲 一單接一單 我頂唔順

都估到b仔會拍膠椅 但冇諗過係著呢set衫

點算

都唔知係咪Jyp想玩鳩女友

嬲銀 sadB
社長公關ING

Sexy真係試一兩次就夠，睇左個stage始終女友carry唔到，帶唔出性感嘅味道，所以以後都係行返power清純算
仲有真係唔好再同d古怪柒頭基佬男團嘅人合作啦，正正經經表演就夠啦

buddy都嬲到核爆

還我清純女友

Twitter 好似好多buddy都屌晒鬼
我岩岩放工 乜都唔知 淨係睇Twitter 好多依啲符號😭😭😭 同打oh no一詞

眾大神都頂唔順

好傷 短期唔好再搞啲咁嘅野plz Sunny Girls 已經係底線

破壞哂個形象

希望眾大神推到俾社長睇到

好冇心情 我潛水調整下先

完全唔岩女友..唔好再搞依D了
黎多次都不了

就係為左班觀眾「哇」一聲 過去幾次CB形象就...

我碌Twitter 眾大神都喊晒

女朋友行性感我脫飯

又唔係未試過因為轉線而脫

上次傷到2年冇睇KPOP

今次一脫應該一世

今日應該灌咗770票
大家唔好睇小自己
你地都一樣幫
多1票就係多1票,有幾多票就盡做
有冇獎攞就係睇咁多位Buddies有幾想女朋友攞獎

真係會即脫唔係講笑

咪就係..以後傳媒唔會再用「清純女朋友」黎形容佢地

sbs真係柒出國際

至上次mama 二人舞 我就開始冇乜聽女友歌啦
如果行撚埋性感 就可以脫掉

好撚嬲呀！

啲anti 一定又借啲意 又黑女友

風格完全唔match呀

台場應援燈
Sinb受傷
Sunny Girl
MaMa 17
SBS 演技大賞
SBS 人氣歌謠 sexy + got7
下一步攻日繼續得罪韓飯 , 玩sexy令鐘意清純既buddy脫飯
之後大家就唔會見到我上黎

大家唔好睇

屌你老母JYP

我挑戰一次算鳩數

我睇FB 啲台灣專頁 佢地好似好鐘意咁

佢地根本唔係真飯
真飯唔會接受到

偽飯琴日冇去接女朋友上下班, 今日又冇飛入場
唯有早d霸個好位睇紅地毯
韓國紅地毯唔同mama要另外買飛入場
佢今日大概3點鐘開始搭個台圍鐵馬
其實可以揀係出面睇地行入會場條路，或者係場內睇個訪問
出面吹風太凍就揀左企入面，俾班韓妹係咁批爭先搵到個位
企好位然後就係漫長嘅等待
到開場前半粒鐘, d記者就開始埋位準備

本身佢個台設計就衰, 左面記者個台就搭到鬼咁高
右面個真台就得一級咁大把，d記者企哂起身有d仲有帶梯
後面等左幾粒鐘嘅大神們有長梯都好，完全俾班記者遮哂即刻鼓燥
係咁嗌破喉嚨走哂音喪鬧班記者話睇唔到叫佢地坐返低
班記者原本都照企，但鬧得太勁全部跪哂係到咁濟
不過呢個係開場前，開場後就梗係照企返起身影，班大神就繼續鬧
女朋友大概開左場一粒鐘先出現，d大神都開始攰坐低哂
我嘅視線就只有個頭，頸以下全部都睇唔到，睇返相先知有腳睇
總之女朋友就個個都世界級，特別係我b
最後送張圖俾大家，張相同班妹妹仔爭左好耐先影到，班staff就係咁禁個波放氣
影完張相，女朋友就俾個staff禁左落去，力已盡

我淨係睇到啲gif圖都屌一聲
我覺得女友好撚慘 我認為佢地係唔想跳
但就因為Jyp條柒頭 阻撚晒 唉

另外一題 我都唔明點解啲台狗都咁鐘意 咁撚鐘意睇sexy 不如睇av啦

死撚去睇AV啦

真係好撚嬲
等咗成晚換嚟dum心口
仲要係犯眾憎大陸仔

大神

屌臘味呀 啲ig 專頁又係 一個二個 都話hot hot hot
I like 依啲字眼 好似好撚想佢地行埋性感咁樣

仆街JYP 根本就想破壞女友形象

好 本身冇追live諗住聽日睇 依家真係睇下你邊撚到俊

小心甩尾

呆撚左

玻璃珠？Mgt?
bad girl???

呢個係咩表情

半身個女友stage就perfect嘅
件衫又靚個remix又好
點撚知比jyp同sbs搞到柒曬

還我清純女朋友
仆街JYP

嬲

以前仙隊睇到女朋友玩sexy，
會打patpat，而家？管唔到了。
你哋鍾意點玩就點玩我就唔想台啦，88

學懵佬話齋要睇性感就睇av啦 屌你老母

屌哂佢地老母呀

還我清純嘅女友

始終都係鐘意MMA個stage
最接受唔到訓地，咁鐘意訓JYP你自己訓到夠

屌你老母SBS

點解今日啲舞咁樣樣

學壞三日，學好三年

保唔住堆妹 無奈樣

屌你啦JYP
搞我女朋友
咁撚中意睇女團跳性感舞唔去睇脫衣舞

原來幅圖係暗藏意思

冇心情 , 呆左半粒鐘

JYP要搞都搞番自己__團算啦

Eunha

益自己啲團
被抽乾了

主張咗兩年唔做性感concept點解今日要破戒
社長到底諗乜
個腦裝屎？
我唔想脫飯，但係又唔想睇咁樣嘅女朋友

敵不過JYP 人地叫到合作 , 推唔到掛

頂唔順...撞車 走先....

cb肯定唔會係咁
special stage就。。。算數。。。？

jyp叫到唔so好似會pk

唔係女友錯 唔係公司錯
最戇鳩係JYP JYP 條撚樣最撚鐘意依味野 但真係 拜託你咪撚破壞我地女朋友形象啦 （我個認為係咁）

女朋友跳SEXY係我地圍內問題

SBS播錯先係令我最唔開心既一樣野

多麼的無奈

SBS依樣真係最ON9 雙輸 你老母

合作到全部人想脫飯

事前預告 ?

JYP：計劃通

最後女朋友做咗戰犯

明明係JYP家族舞合 , 係要拉埋女朋友落水

不可一不可再
性感？
要清純，不了

呢樣真，擔心影響佢地心情又俾位anti入
冇乜mood做野，聽歌冷靜下先

女友真係唔適合行性感路線
special stage玩1,2次短短地就算啦

同埋我其實好不滿d韓國節目同公司成日都要d團咪咀/預錄，或者播帶較到勁大聲
女友又唔係無實力點解唔可以比我地聽到佢地唱live把聲

佢地自己應該都唔鍾意 ，
無理由自己講過唔啱sexy都要跳 ，
JYP你去死

Sowon應該好心up

好波 比你搵到呢段

見完JYP 返到宿舍
豬仔同素媽講 ,我唔想又再表現呢啲合作舞台

慘得過韓站大神都話正

我覺得佢地根本就被迫
公司又比jyp邀請 公司又推唔到 被迫佢地跳依啲舞

我岩先終於睇左個part 我覺得佢地把聲都唔岩唱首歌
（個人認為）

D大神個腦裝哂屎?

Yuju大神好多都打晒依個符號😭😭😭😭
其他大神就未知

全部韓站大神都like??
但我睇唔鐘意嘅都唔少

exact7ly

無奈佔多數

有無人可以分別整合下D大神有咩反應?
(唔識韓文

無論如何，這都只是small piece in life.
正如yuju在kpop star被jyp說得很慘。
日後回看都只是很小的一點。
Gfriend成功就是因為不曾被這些打敗過。

應該她們也不容易。
我們多支持，冷靜不招黑吧😊
好多版已經說如來看我們了。

保持隊形輕輕hi SBS就好。
叔叔見解

好多최고喎

眾大神 : 유돈노미..
SOWON大神最開心

認同，況且都唔見得佢地鐘意
反而sbs個野就真係要屌

食屎啦 JYP ，為左自己利益乜都做得出，咁攪女朋友絕對係居心叵測，正契弟！

cr: 公海post

황은비 청순 잃어

希望黎緊個stage可以保護番個形象啦

最失望係我最敬重嘅scene b大神都jyp최고
佢段片我真係唔敢睇

K B S 果個有沒合作舞台？

KBS應該可以正常返 , 起碼全世界冇咁多AR LMR
同埋小合作舞台

暫時咩都唔想睇住。。。

kbs會好啲架 , 除左鏡頭好fing之外

我就黎對女友佢地 冇左當初個種熱情

一首BGGG就屌哂鬼咁

睇下平復心情未先
而加一諗到今晚開始會有人睇住佢地個stage瘋狂J佢地。。。

GFRIEND - Glass Bead + Me Gustas Tu @ SBS Gayo Daejun 2015

上年好好多 , 高炒show到刀群 音控都唔差

其實睇返重播係有live人聲

都講左十次都有多 , 由2013年歌謠開始差到而家

你地上youtube搵返08-12年既歌謠就知有幾高汁

其實又完全唔係BGGG嘅，反而係今次sbs舞台出現好多預計唔到嘅事情啫

20%現場唱既聲 80%預錄
垃圾sbs
銀河勁落力咁唱都遮唔過預錄

當初朴震英你條粉皮踩到豬仔唔岩做星
咁你今日係到做乜春野？洗乜入去練舞室見佢地姐？

想冷靜但冷靜唔到
我都想同自己講有特別野睇下都幾好呀
唔洗來來去去都同一樣
但就係說服唔到自己

可能係我太幼稚吧

充滿無力感的一夜

合作舞台真係

當年淘汰人，而家搵返人
算點

Jyp真係好撚賤 當初批到人地一文不值 家陣又要人表演

其實琴日智仔單野 我研究左一陣
SBS真係衰到可以用返KBS條sound track黎做Live驚死火朋友唱錯會出事咁
最後搞出大頭佛 , 比人拎呢點黎話女朋友..
我就覺得係現場係真live , 而播出街就用返上一條sound track再加返現場觀眾聲當好似真唱咁

而到今日一樣啦 , 女朋友事前去預錄定,
然後到表現既時候播返預錄好既歌 , 慌死女朋友係live唱得唔好咁
最後又出事啦 , 播左預錄個段去twice到 , 哈哈

女朋友live霸 , 公演既場數多過食飯咁濟 , 洗鬼要預錄咩
條片我就唔share啦 , 大家鐘意既可以搵返兩條片做個對比

漏左最重要個句 , sbs真係好垃圾 , 呢兩日女朋友比你玩死啦

真係痴撚線 , 搵kpop既團做呢啲行為係咩心態

大神話 好既野要繼續睇

臨年尾俾sbs跣一野真係頂佢吖

佢反了

打返句慎入先

岩先先睇到 我睇完後 係度諗 唔撚係掛

要loop

女朋友跳bggg 好正 係special舞台黎講我都接受到
但合作舞台根本多餘

如果目的係打j, 咁不如煲av好過啦
侮辱Kpop

只會係反kpop既人先會話我地用kpop既明星黎打丁

唉 我都唔想啲人搵佢地黎jj 但今日個stage真係......

agger+1
根本唔需要合作舞台，只係女友表演就夠

寧願佢地跳埋24都唔想要合作舞台
其實24都over左小小 最好揀過首

跳bggg個到 我接受唔到訓地個一下
除左依下都冇乜問題

支持繼續hi SBS
銀河今天入mic真的很努力，用盡全力
奈何對手是DVD
希望休息後好好恢復狀態

雖然bggg碌地個下我睇到呆左，但都叫做係剛剛好接受到，再多少少就唔掂。
但係個合作舞台真係無必要囉，仲要跳到咁樣，幾乎摧毀哂佢地清純既形象

missA我都有飯 , 我又從來唔覺得佢地好sexy
JYP係要比呢啲舞MissA跳 , 但跳出黎係另一種風味
所以無一個cover可以跳返個種味道 , 超越到
*唔係越sexy就越似

我真係識啲人會攞黎咁做 仲要話係kpop真飯 ，
所以先會咁擔心，唉都係唔好諗咁多啦

都係missA自己跳返啦

所以我先話女友carry唔到sexy正正係佢地跳唔出個種味道
硬係去跳個效果唔好，sexy其實唔一定jyp個隻

我都有個朋友係咁 我拉佢入kpop坑
好彩佢轉左會

邊撚個夠僵j Yerin睇我斬唔斬撚斷佢碌臭鳩

預埋我

各位 早抖啦
希望黎緊嘅stage都唔好咁大衝擊啦
晚安

SBS CUT撚左GFRIEND BGGG個PART係咩玩法
我屌你老母SBS 玩撚完未呀

執左佢啦SBS，不過可能好事黎

sbs自己都亂撚晒啦，都唔知做乜

高層：咪撚比再我見到gfriend
ok...

智仔大神有去啦

睇到d comment 啲人屌緊sbs訓撚醒未

如果冇今日禁錯制單野，合作舞台我都仲消化到，因為一早做好心理準備已經知道會合作。

真係訓撚醒未

sbs近排真係食撚左屎
今次又搞到fans大戰
屌你老母唔撚鍾意gfriend早響 咪撚玩鳩我哋

我保持平常心睇返重播，eunha yerin yuju sinb四個既partners 都幾從規蹈舉，隻手都好開下。

比起got7合作 17更過份，捱哂背....接觸哂身體...

係sbs搞到我火遮眼

表現要欣賞，一直同自己咁講。

飯得太深，好唔想女朋友同其他仔合作，我會妒忌

因為清純而入坑 好唔想佢地跳sexy，好想sexy淨係比我睇

今日屌得個合作舞台，睇黎大家都中哂毒上哂腦

睡前向俞娜表白
崔俞娜我愛妳！

祝你有個好夢

最大程度保持左距離 好似係

但有更強烈既感覺 應該係有因為今次呢件衫比mama性感得多 而且平時係見唔到女友會咁著

女朋友繼續行性感我都冇乜所謂了，最好就行啦。

燈神

同紅地毯相反 嗌唔出"腿呀腿呀" 了

睇返啲相原來都冇好性感
長袖衫熱褲同佢哋平時著嗰啲差唔多
冷靜落嚟原來所有嘢都係錯覺

反而我接受到喎
造型唔算好性感仲幾靚
跳bggg趴地都只係舞步之一啫
又feel唔到sexy既感覺

但sbs放送事故真係嬲左
同埋我覺得jyp有心pair up sinb同條蝗

真係激動左小小，原諒我憤青衝動派

你又岩，咁睇落去勁冇feel

暫時包到實一實算接受到。
一直講話想試下girl crush 就比佢地試下啦
但長遠黎講都係唔好啦，唔鐘意聽重電子舞曲既歌。
太嘈會做唔返咁勁既音源成績，嘈到唔想loop。

你岩
Navillera真係冇咁襟loop
想當年Rough我一日真聽都可以loop50次up

Girl crush都ok既 side track囉
比佢地試下唔同既野都好
始終我想佢地享受表演而唔係為做而做

bggg唔錯既
但之後個合作舞台

真係試下就好，
唔好轉營做sexy

Rough，navillera成績太好,
下次comeback佢地壓力越來越大

作為buddy都有啲壓力
好驚幫唔到佢地推成績佢地會唔開心

唔知點解覺得今次都係蘇社長既陰謀黎。

女朋友離cb都不遠，應該收到唔同作家既melody。
有唔同風格就推下女朋友去行girl crush路線睇下飯既反應。照咁睇反分應一半一半啦，有人鐘意女仔係要sexy啲，特別係女飯/csl；亦都有人鐘意女朋友行清純，因為唔少人因為清純先飯。而智仔同素仔唔上台，唔洗多講佢地唔岩行呢種風格。

Sinb咩都carry到唔洗講 琳就經驗搭救（廁紙）
銀仔體內不嬲有性感細胞 乳豬身材眼神都係girl crush 材料。

但去到性感就完全唔得，佢地唔掂..遷就返sowon同umji放棄呢個諗法啦。

根本就係sbs放送事故影響晒之後成個表演，連帶兩個團都好尷尬
之後個bggg又帶唔出應有嘅感覺，加上個合作舞台
感覺消費緊3個團嘅人氣但又做唔出驚喜效果
所以點會有feel

上次navillera cb又感受唔到佢地有壓力先好嘢，得我地班buddies為佢地擔心。

然後cb一個星期之後就明點解睇唔到佢地好緊張，因為佢地真係準備cb得好充足。

同埋佢地仲係保持平常心，拎到一位就拎，每次拎獎都覺得係bonus黎。

呢種正面態度既女朋友我最鐘意，嗚呀⋯⋯

其實我覺得素仔同智仔冇得出係因為人數問題啫
同埋可能真係jyp揀人
係佢眼中素仔同智仔都唔係佢認為既idol材料
對佢黎講 noise緊要過一切

其實好似之前間中露肚肚已經有青春性感feel，就算SinB同銀仔carry到，刻意買弄反而有反效果
Girl crush我同意可以下次試行，或者好似友好粉團咁先行一種風格，直到穩定d有固定份量嘅fans，同埋佢地成熟d之後先試

時間就唔係好夠佢地準備架喇
但佢地真係好勤力
舞步都係last minute先改
睇週偶同cb後既live就知個排舞變左
但都冇影響表現
女朋友真係好神

今次耐啲先cb就好
多啲時間ready唔洗咁chur
希望佢地唔好再受傷

你之前d訪問，其實佢地都好有壓力架，一開始cb個樣又唔係太開心，身體又出毛病
不過真係feel到佢地努力去克服然後拿一位，抵讚

女朋友只會對自己表演做得唔好而唔開心。

如果我地今次話佢地表演bggg/合作舞台唔好睇冇feel，佢地一定會好唔開心，好似踐踏左佢哋嘅心機咁

重睇左幾次bggg，每下既眼神同埋個十幾句you don't know me都交足功課，好似想表達，我準備左呢個live練習左好耐咁，女朋友I Know you呀

我諗呢度好多buddies都係power清純風先飯女友
希望蘇社長三思
唔好再亂黎 比其他公司擾敵

之前有個cover mr.既live
我覺得都算girl crush
又冇乜違和感wo

今次bggg其實唔差
只係missA果啲係有啲妖艷既sexy
去到佢地到變左型版
先入為主先覺得唔好啫
唔同公司既人真係唔同風格

係cb到左第二個星期，先開始擔心體力同精神應唔應付得到，因為病左同埋練習過度傷左，再加上唔夠訓先爆壓力，拎一位喊到收唔到聲..

每一個一位得來不易
一樣好欣賞女朋友平常心態度
同埋每次都唔會忘記buddies

其實型版女朋友你地點睇？
幾鐘意少時The boy / I got a boy個種線，好型
或者好似omg windy day / fx Rum pum 咁玩下奇怪曲風
舉例

The boy 刀群舞版

講開windy day
我睇過某團個cover
人地omg跳到真係有風既感覺
但佢地跳到打交咁係咩玩法

唔講其他團既野或者評論係呢到既唯一規矩。
你知架啦 buddies 都好心花，好容易傾到離題/引戰。

奇怪風其實都ok既
不過唔好kuso風就得喇

呢樣真 focus返係女友度好
唔好再評論其他團
咁樣好易招黑 搞衰buddy形象事小 搞到女友形象事大

同意，就好似出面d公海post，明明冇講其他團都俾人話女友唔好
所以buddy都要做好自己 支持女友幫佢地做好形象

唔講咁多，出下圖支持女友先

你講晒我心聲 希望𠳔哋唔好因爲呢幾日單嘢搞到唔開心。
btw屌你老母sbs 播錯單嘢咁多隊都冇事 你擺到明玩撚嘢

要講嘅都講完，做嘢前叫下春平復吓心情先

你是最好的 Yerin，無論將來條路有咩阻滯我都會永遠跟隨你。我愛你！

其實琴日sbs自己勁亂,臨時應該有唔少調動
原本cue sheet寫女朋友自己個solo stage係會踩roller出黎
好似有另一份cue sheet個出場次序唔一樣，相信有調動過，亦都係放送事故原因
女朋友一直都對外講未有下次cb計劃
有又好未有都好，希望社長會好好三思諗清諗楚
其實真係唔洗急住cb，可以用多d時間準備
最嬲其實係放送事故，咁大個台咁大個show，就算改左rundown都唔會犯咁低級嘅錯啦下話
個條友唔該炒撚左佢啦
覺得銀仔成個人down哂

講到噚氣都要發牢騷 呢啲低級放送事故好容易令人誤會佢地冇開咪 我係銀仔都西面啦

你講晒我心聲 希望𠳔哋唔好因爲呢幾日單嘢搞到唔開心。
btw屌你老母sbs 播錯單嘢咁多隊都冇事 你擺到明玩撚嘢[/quote]

唔知係咪跟漏左，想問呢幾日除左琴日播錯歌，仲有咩其他唔開心野？

各位 早晨

早晨分析下SBS個show
其實無論點都好。合作舞台，佢地用咗好多心機同時間。一定要表揚。你睇要去敵陣練習 陌生環境 同要對JYP (乳豬唔知有沒唔開心) 唱了算係 miss a 首本名曲。性感舞一定有。但衫已經好保守。對比隔離四個。you don't know me 四個都做得好有眼神(yerin 無大頭 等飯拍) 雖然真係無原來 miss a 既野艷， 但都算有 女朋友特式 至於 同男團合作舞台。其實都算有距離。只係唔知有心正没意 part 煌。不過我好有信心從周偶既反應。一定SinB 唔太 like 佢
SBS 播放事故。暫時都没炒大。有時 live 半 live 唔係歌手選擇。buddy 只到女友有實力就得

下次c b 真係唔洗急。可想要變。都係 power girl... 我就想用 公主形象(少女升級) + power dance

大家努力投SMA

今日個重逢舞台唔好再有意外唔該

拜託 順順利利

集氣

csl都唔會鍾意女友sexy風
sexy無論唱同睇都唔夾

呢個???唔是29號咩???

自 未瞓醒 29號至真
都係霸王巴眼利

我要清純

你是最好的
你知道嗎
引用失敗
如果真係好似草莓牛古力巴打咁講
jyp條垃圾屎真係覺得sowon同umji唔夠wow
而棄用佢吔既話

佢呢一世都只會係一件溝唔到女既垃圾屎
我話既

我覺得佢地心態上未係好carry到sexy住,蘇社長短時間內應該唔會亂嚟嘅

我都要清純

終於得閒睇返琴晚D片
講真我覺得試下少少sexy唔錯
可以睇到女朋友另一面
idea係好 但真係唔好多 女朋友係賣power清純
希望公司真係唔好搞錯concept

琴晚播錯歌我都覺得可以接受 有時意外既野真係好難講
我刻意無去睇d 唔好既comment 因為都係講埋D bullshit
不過女朋友連續兩日都咁黑仔真係幾sad 希望佢地盡快忘記
當係經驗令成隊人都更堅強更成熟

最最最令我唔鍾意既係 我作為女朋友唯飯
唔想成日見到女朋友同twice呢D同期競爭對手有舞台合作羅
講真感覺好差 另外唔好成日搵got7 呢d男團合作好唔好
9up完bye

其實係驚女友同其他女團既合作舞台會引起fans罵戰
尤其上次交換表演對方既歌
mama同seventeen果次我都覺得唔錯既
但今次夾硬同男團跳sexy舞真係好怪

我都啱啱睇完 只可以講 真係搞到銀仔好sad buddies又好sad 睇住佢播錯完都要繼續好專業 出晒力咁唱 好鬼心痛 希望銀仔係台下面冇喊到

我覺得懵佬所言亦不無道理，佢地遲早都係要試下水溫，睇下除左清純，仲有邊個style都係啱油炸清菇發展，我覺得佢地下次可以試下girl crush，琴晚白色套衫真係好型，客觀睇就係無乜違和感。
between又係時候重溫下

我只想睇女朋友 唔好加咁多其他團既野就最好

唔開心一定有 但我覺得未必喊既 錯不在佢地